楊明又喝醉 凌晨揸車

楊明又喝醉 凌晨揸車(居) 直上山頂睇水
失控直落撞向石壆裏 佢架benz告吹

弱

啱音咩？

邊首

恒管～